最近係連登識左個絲打 覺得好岩 想同佢一齊

唔知個絲打肯唔肯呢

咪傻 咪發姣
訓醒個教 認真工作

唔肯呀，屌你老母

連登冇女人

識得你一個？

想睇人人心想事成，世界大亂篇野